得罪講句，如果一月中封關就唔會有「打邊爐家族」

當時好似無咩人提

絕對係，個兩個廣州親戚害死人

如果？如果我中左六合彩，一早移撚左民啦屌